騎士三巨頭定熱火三巨頭？

對位分析：
Kelvin Love vs Chris Bosh
Dwyane Wade vs Kylie Arving
Lebron James vs Lebron James

正評: 騎士三巨頭
負評: 熱火三巨頭

Wade

CB輸love太多

今年love真係好屈